卡斯拿斯：我冇掛住皇馬

【體育】在2015年離開皇家馬德里的傳奇門將卡斯拿斯十分絕情，坦言毫無想念這家母會。

「我沒有想念皇家馬德里，他們是你生命中的其中一個階段，而你一定要向前走。」卡斯拿斯（Iker Casillas）當年離開皇馬前，長時間坐冷板，可說是不歡而散。「皇馬給予我所有，我踢大賽、贏冠軍、為國家隊出戰。我永遠都會感謝皇馬，而且永遠都是他們的球迷。」

在2015年加盟波圖後，聖卡斯今季終於嘗到葡超冠軍的滋味：「當你老去，捧盃是很重要的，因為這給予你動力。要是你長時間未能贏得冠軍，你會變得沮喪。於我來說，我想多踢1年，我只會作短期計劃，享受當下。」36歲的他跟波圖的合約在季後就完結，但仍未續約。

但王騎無時無刻都諗住皇馬

咁撚樣對個功臣，係人都唔掛

自己攞黎衰

「皇馬給予我所有，我踢大賽、贏冠軍、為國家隊出戰。我永遠都會感謝皇馬，而且永遠都是他們的球迷。」

佢講到好正面話一定要向前走 個新聞就總結左句垃圾 你仲要紅左佢

垃圾球會

當年佢搞分化又無人講，淨係講皇馬點對佢

皇馬個西班牙幫就不嬲玩小圈子，由安歷卡年代已經係，佢話自己無locker添

卡斯拿斯只係俾人拎黎祭旗

安歷卡係阿仙奴都比人玩開，韋拉

抵啦當年帶隊搞鳩禾地摩daddy

果野唔叫玩啦，我係安歷卡都走

點都好蝗對佢係好無情
不過啲賤種對係咁上下，睇慣
成日搞埋啲小動作

佢自己同條女搞事又唔講

同保方一樣係垃圾

自從佢夾埋條女搞事已經唔當佢係名宿
死撚開啦卡斯

王騎掛住皇馬

賤種的下場

g7身亡7演7滾洗[right]唔洗7[/rig金533染髮3水33s？嬲嬲xxx33巨s巨巨3巨醫巨巨essay2男巨2巨s？田巨巨？巨巨3ex？？ht]圖？嬲嬲圖男巨巨醫巨巨巨巨填土6地37網巨巨？？？why9野越金6某種我5d？田37

25仔